一定要起DUM人落橋個阿叔底呀！！！

痴能線
恐怖「撕紙大叔」破壞粉嶺連儂牆，遭質問竟抱起青年疑欲掟落天橋底！

幫手起底呀！！！！
呢種癲狗一定要令佢出名
全部人都要防！！！

自推

推

起到又點呀,香港人懦夫嚟

似休班狗

乜抌人件廢佬仲未起到底？

Push

佢係謀殺呀 起佢底搵佢峴嚟呀
仲忍到幾時? 和理非就影佢貼係連儂場囉

勇武就自己識做啦 唔駛人教啦

拉左未?

sor for 玩膠
但E條撚屌唔入icu對唔住果位俾人dum落天橋嘅寶寶

正想講
個樣同表情都好沙皮POPO下

係時候幫佢體驗下跌落橋嘅感覺係點

唉，懦弱累事

藍絲大多都有躁狂症🤔

想掟人落橋根本係企圖謀殺
不過香港而家已經冇警察
得返班恐怖分子
所以唔會人拉佢

神獸ready

好仆街

意圖謀殺

冷氣軍師話唔可以咁做呀

佢黑色果包似係警棍

冷氣軍師：咁又點呀
總之我地唔可以還手
唔係會失民意架

唔揼返佢落橋

瘦嘅手足真係要小心啲呀，唔好企啲咁危險嘅位，要有危機意識，就算有人幫你報仇/畀人拉咗都好，你都蝕底咗，分分鐘條命都冇埋。

唔好仲用返以前嗰套思維去諗嘢，而家第一個可以保護自己係自己咋

612 721 811 831 新屋嶺

告到佢坐監

有冇人同我一樣唔明點解打boss用神獸只可以召喚一次？做咩唔等一排之後再召喚?

Push.

梁家輝

以後做野要叫多d人一齊

推到佢仆街

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

起dum 生

push

屌！打佢鑊金再掟佢落屎坑
又殘又臭食屎廢老！！

貼滿連儂場
見到佢就會識做喇

拉?
準備拎好市民獎喇

贊成 絲打好願意咁岩打開把遮行過

呢個好撚痴線, 唔係打你兩拳, 係想殺人呀

起完又點？

一定要佢出黎還

死癲狗

推到有人識佢

仲信香港警察？你昏迷左有冇三個月？

可能休班執勤

屌佢老母！

屌點解仲未起到底架？

如果掟返佢落街割唔割？

快起。

光頭李國邦

冇人識件廢老？？

Diu推

612 721 811 831

不推不是人

推呀

好想夢到呢條撚樣比人喺同一個位dum落去

推一推.

呢條友企圖謀殺
有哂證據
起完底就要麻包袋
如果唔係起嚟做乜

屌 點解我覺得有d似

上次元朗咪有廢老比神獸懲罰過囉
你以為無後果啦 時辰未到啫

老實講個2個後生既唔爭氣 真係下次無咁好彩

自己搞掂啦 仲靠啲狗咩？

我屌你老母呀分化狗
所有手足 不論和勇 都全力支持以武制暴 替天行道
要斟酌嘅只係行動時機同情況
自己人係唔會為屌而屌
低級五毛分化狗真係易捉

推，推到佢俾人掟翻落街！！！！去死啦死廢老

企圖謀殺想冇事甩身？

唔割，我幫你開遮！

831

10/1

#5我好撚鐘意講粗口

•1h

完全封鎖

發表失敗言論

掟番仆街落去

民事起訴

極恐怖

意圖謀殺所可以無刑責 香港唔安全 推上國際

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推 出鶳

推
一定屌你到你一家都仆街陷家剷！

留名

G

荃灣連儂牆自殺個女人可能都係俾佢揼落街

我晚撚晚係粉嶺捕佢呀屌佢老母

兄弟小心，唔好自己一個！！

完全冇消息……唉！！！！！

仆你個街殺人犯

兩對一就神獸召喚啦，唔喝住真係唔知佢下一步會點

冇人講過被打唔可以還手喎，咪撚講埋呢啲嘢搞分化

呢排成日有你呢啲人，唔知五毛定咩成日講埋啲戇鳩野。

半天吊住在天橋便可

其實換個角度，呢個月被自殺個案入面，有無可能其中一個case咁殺人？

佢又講錯咩 起完又點

Dklm

你又知冇用，做左野係咪要周圍講？

做左再出post啦

左膠: 佢都冇真係扔
唔可以還擊

死仆街正撚樣蝦後生謀殺真係抵撚呢個死賤種絕子絕孫不得好死

獅鳥

push 呢個唔可以放過

同意

企圖謀殺
推爆佢

你係唔代表其他人係

條友都ON9, 講事實又嬲
麻包袋講咗幾個月啦

你唔係

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

求起佢底

推 必須推

神獸出動

10.1我有個方案 大家可以入黎睇睇討論下
我地唔需要好似呢兩日咁樣 同班狗硬碰碰
我地應該對準政權！！

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

起到咪可以好似你咁可以係網上面叫人做野 無人做咪叫人懦夫囉

有撚病 唔岩聽就掟人落街
真係人一藍腦便殘

事實係冇人做野,麻包袋都講到口臭,老豆搵仔大把料,有冇人做過野?

真係喪心病狂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

必須掉佢落街

推
推
推

咁好機會？

痴撚線謀殺

推爆佢

痴撚線

你知道玩膠有問題你仲玩，sor 乜撚野屌你老母

俾人一野抱起...手無博雞之力既好心就唔好撩鬼攞命啦唉
對住呢D阿叔見到一係就即刻開佢波 一係就當見唔到走行直過

Pushhhh

唉…真係起唔到…

fb生於亂世2.0起到

Tui

唯有神獸出動

btw幾時先有香港狗肉節
對付落單休班犬 & 幼犬絕不可手軟

呢條友住粉嶺昌盛苑a座38樓
我屋企人識佢 已經向報社報左案啦
佢個名叫何定康
佢成屋深藍黎

以其人之道還治其人之身

起到未

點係呀 咩都冇

昌盛苑a座38樓05室呀